本田思域吹水台 Honda Civic Fans Club

有冇渣緊civic既巴打入黎吹下水, 傾下車.
得下出黎車聚.

準備開個tg group.
大家有興趣可以留低tg id.

本田但唔係civic得唔得

Add未

大皮Group

想買H車點算....

康打撚 揸姨畸狗？